有冇人同我一樣, 至從美國民主黨出CHEAT之後, 已經只聽屌鳩或抽鳩美國民主黨水既KOL

已經唔撚會分個KOL係藍,黃定本土派
只要佢地狙擊美國民主黨
我就會CLICK入去聽
真係聽得好撚爽